點解地鐵繁忙時間永遠都播首咁sad既音樂？

Dun登～燉燈～
Dun登～燉櫈～

配合一車車港豬去返工放工既心情